【0330 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

聽日就月底 有140宗未

hi

嗨嗨

嗨嗨

嗨嗨

君君仲未放假

今日蘋果開細

突破700宗

外遊狗死全家

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有641宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計642宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再多30-35宗初步陽性個案嘅消息
※四大酒吧為本地最大群組 暫時超過60人
※本港在過去7日共新增324宗個案 升幅約102%

※0314 2000 to 0321 1600 確診個案：141 → 273 (132↑)
※0321 1600 to 0328 1600 確診個案：273 → 582 (309↑)
※0328 1600 to 0329 1600 確診個案：582 → 641 (59↑)

截至0329下午4點
總確診個案：641 + 1 [100%]
本地及其相關個案：162 [25.2%]
可能本地及其相關個案：132 [20.6%]
非本地及其相關個案：347 + 1 [54.2%]

開大定細

是味BOT ?

102%

中位數幾多

> 60

30啦

我做到1秒內

佢係微秒

你班 _ _ 幾時先比張竹君抖下
自從有左醫生記者會
日日都見到佢

返緊工鳩HEA緊

大

小左咁多cases

Hi

同步咁滯

有樓主既地方就有朱芊雪

都未開

有冇諗過係同一個人

有無30000相關群組

同一個人

武肺民間資訊

全部死晒去就差唔多

大家估聽日開大定開細
正皮開大 (>=50宗)
負皮開細 (<50宗)

見頂了

你就死全家啦撚樣
你條仆街5毛屌你老母

呃正評

我

蘋果又fake 鳩人,未出話35人

輸死你

繼續返工

應該會多過60

破紀錄

一早講左返工可以抗疫
美國佬ON99

BTW連越南200宗都準備封城

細
賭埋賓周都得

thanks

何栢良：料港短期內單日有逾百宗確診！

開始

今日估50

佢係話至少

confirmed 41

條友通常好撚準

過去24小時多41宗確診個案

41

回落晒

拿，各位巴絲認住佢呀拿

JJ無啦

無事, 繼續出街玩

#643-683
21男20女
年齡：11歲 to 65歲
34單有外遊紀錄 (包括17個學生)

你要賠賓周

643－683
age11－65
21M20F

少咗,holiday effect?

41，可以返工返學la

幾多本地感染先

越黎越少 受控喇 復工復課啦

留學生依幾日真係主力

41
可以返工啦
個毒廢到

蘋果自己搜集資料話35，好心就等衛生署公布先出官方數字啦

政府一早就預計晒火化場
信政府唔洗怕

蕭生都預計一星期內好轉

你地驚咩

到時鞭屍

成班人恐慌咁

有幾多unlink

完....唔再講CASE

3

即係7單本地感染，少減慢左

共7單本地/不明源頭
#670去過酒吧
#677酒吧密切接觸者
#683 #563密切接觸者
其餘643 662 663 674 4單不明源頭

外遊撚正仆街
移民狗食屎狗

獨撐大局
真係幾撚勁

多過基本料個數

今日 41 宗確診
#643-683
- 21M 20F
- 11-65歳
- 34外遊, 17學生,
- 7無外遊,
#670 去過 all night long
#677 親人去過酒吧
#683 - 563 本地未知來源嘅親人
#643 #662 #663 #674 仲查緊

如果holiday effect堆埋今日驗pooled swab應該多咗先係

有狗case就唔講，幾撚狗

HA：過去24小時有191宗呈報個案
554人仍留院

仆街繼續有不明來源

PTU D 同team 隔離左未、佢14日內有係接觸過市民？

君君

復工復課

屌呀

越來越少人出院？

係你地先信蘋果
又吹到好嚴重咁

6人出院 #102 146 147 148 156 246

咁小，邊個信

出去啦屌你老母

呈報 191
total 554人入廠
出院 102 146 147 148 156 246

又4個

幾多單

咁多點講
頭100宗就話慢慢同你講

週末肯定破單日記錄！

開始多人出院喇

實有，其實未有回流人潮之前已經社區傳播

認真你搵到係用咩藥醫未呀?

119危咗好多日...

5人危殆(#119 195 312 338 427)
5人嚴重(#291 530 533 572 461)

國師話同卡介苗呀

如果疫情真係等到六月左右先完
佢真係由星期一到五 2月返工返到6月

今日咪開左細囉

負壓病床 1012張 使用率65%
隔離/負壓病房 534間 使用率77%

講到聽日4:30pm

OT錢分分鐘都夠首期

yeah

係星期一至日，連續7日

多咗3個人危殆

其實呈報個案即係乜？

星期一到日呀

痴線唔放假架喎
直踩踩左有冇一個月

冇佢地點攬炒？

希望多D人搞掂出院比返D床位

#461 (確診)
嚴重
60 歲 男
輸入個案
發病日期

2020-03-23
確診日期

2020-03-27
現居地

大嶼山
入住醫院

瑪嘉烈醫院
患者3月13日至23日去過澳洲。患者在3月23日出現發燒及咳嗽。

資料來源
3.13 - 3.23
逗留
澳洲
來源
愉景灣蘅峰曦欣閣
住宿

最梗要reporting cases開始少返

用左65%床點解會有人冇得入院?

有UTI幾日唔退

陳漢儀繼續深潛

出緊廿萬人工，比你你都做啦

應該兩個月都黎緊

如果total 41宗就係既

1個 琴日4

HA：部份病人會轉去第二線病房
有5個條件

有部分床位係俾兒科同深切治療部

有聲

蘋果講至少35
官方41

吹大咗乜？

唔係確診有乜意義？

兒科

今日只有41宗
今晚一架旅遊巴直接車去火化就得
聽日可以全面復課啦

過多幾日 留學生外遊撚個班就確診曬
到時得返本土個案獨撐

兩個月冇放假
在座既連登仔(包括我)
你地羞唔羞愧
仲成日係上班台度呻

政府俾祝君放下假得唔得？

第二線隔離病房安排
- 收病情穩定, 正在康復病人
病人條件
- 無發燒多過 48小時
- 距離出現病徵超過10日
- 無呼吸道感染病徵, 同無肚瀉
- 唔需要用氧氣
- 血液測試有進展

5毛黎 一早BLOCK柒左

1. 仍然未死
2. 仲生還
3. 欠債
4. 唔想比老婆煩
5. 冇飯開

幾時全民唔戴罩

唔好回佢喇

張建忠：疫情已經受控
話事話 咁搞落嚟 今年DSE唔洗考

屌
女人咁點

又係

收嗲啦外遊狗

無可否認係控制到，估計4月內會完

擺明抺黑緊蘋果啦
人地有資料出先都唔知有咩問題

#567 劏房戶

用隻船做例子，其實好大比例既感染者係冇病徵

非疫症期嗰陣，人工高工時短假期多又點計

而家講緊再爆得少少呢班人會返社區

真？

咪燈啦屌

咪係
雞仔聲今日都休息左

d人有反社會人格

回落緊又唔信

我屌

睇蕭生睇到你變左弱智？

唔好咁啦
個list好長㗎

我代入唔到女人

愈來愈小 今日得41

你個底起下都知你乜料啦屌你老母做雞俾狗屌

冇事

點解冇意義？全世界都係咁做

係未驗出黎姐

#663 男POPO

4個月仲唔夠咩

非疫症期間係點冇人知
果時全港都好少人識君君
我淨係講呢兩個月
有冇人可以連續OT兩個月?
出黎見我

冇飯開之後比老婆煩仲大鑊過中肺炎

unlinked to other popo

不過睇張竹君個樣平時答問題又認真
又唔會好似班狗官咁 避答問題
似係佢放唔低手頭上工作
唔放心交俾其他人
所以堅持自己作答

希望5月完
奇跡plzzzzzzz

又一件 ？

#663
27號同朋友去野餐

得7單本地，正正常常有衛生意識都唔會中啦

隻肺炎狗同朋友去過野餐

#663 男狗
- 石硤尾狗屋
- 29/3 發燒 去明愛
- 27/3 放假
- 27/3 同朋友去野餐
- 28/3 返夜
- 29/3 無返工

咁依家咪還返囉 淨係想人少粒魚蛋

口罩滯銷了，不用戴了

野餐

尋日嗰單
今日確診

三月咪幾百宗外遊狗囉柒頭

今晚半夜就破百!!

今日幾多 41定43

幾時開番個張醫生一家平安集氣區

今日個 MC 又係會 cut 人 果個

你係醒 就起多d醫院開多d床位啦仆街

好多相信政府撚

邊度睇中招既人係邊區資料？

tks

弱智狗

唔係確診反映唔到疫情

00:00前先出 正苦新聞網

狗吠會style

有望全中

本港多41人確診 4宗不知來源

本港新增41宗確診感染新型冠狀病毒的個案，累計確診病例增至682宗。新增患者涉及21男20女，年齡11至65歲，當中34人有外遊紀錄，包括17名海外留學生。至於無外遊紀錄的7名新增確診者，有1人去過尖沙咀諾士佛臺酒吧All Night Long，另外有2人是已知確診者的密切接觸者，4人未知感染源頭。

咁多君君fans喺到

就係想要呢啲
同得狗去野餐都唔方好人啦

即係符合呈報凖則嘅個案
1. 發燒 或 上呼吸道感染 或 肺炎; 及
2. 曾到過疫區 或 密切接觸者

唔知點解覺得港共有隱瞞

截唔到個傳播鏈了

狗嘅朋友都係狗

咁都中

點解呢個post都可以有5毛分化撚出現

係呢幾個月先有野做姐
平時好撚hea架

講錯啫。野戰就啱啦。

無處不在，無孔不入

想問下外地番黎香港...包唔包大陸??

5點準時完

今次叫咩群組好呢

不知來源愈來愈多
連登：冇事！

好衰

好多國家都係由幾名不明源頭開始變多...

野狗群組

唔講自己去左邊姐

早2日5O中位數開左2日大，今日爆左個細，通殺

唔係魚蛋論
只係希望大家明白佢而家的辛苦係好正常（相對返對人工福利同非疫症期的工作量）

隱唔到太多喇我估
最多都係化驗果度出下手腳coverage得少D咁囉

呈報=大機會確診

今日條數好似回落咗

我都想問好耐

全勤，認真答問題，冇一絲既疲態
打工仔既典範

今日4個，琴日6個

借意報遲一日

睇隔離post 好似十幾廿萬一個月？

明天破700！

尋晚確診左冇得入院已經夠晒痴撚線...
真係焗住傳染比人

400張病床for康復緊嘅病人

！抵啦，！黎野餐噴口水

夜晚報嫁

日日都有已經大獲

醫生呢個歲數10幾20萬算少啦

講事實 條撚樣次次都入黎維穩
日日睇蕭生睇完仲要專燈開個post講

所以按星期咁睇增長數好似好D

傳啲三文治俾大家食

正路

顧問醫生差不多啦

無床位安置佢都無法
但網上應該標示未入醫院

哩位now 記者對眼日日好似喊完咁好腫

高層其實又真係唔洗點做野

真係好痴線

回落返 冇事了

要爆了

截至今日3 點
有39位等緊分配去醫院

Yes 拉 average

仲要係幾戶人迫埋咁住...

成日話攬炒
你諗到嘅佢諗唔到咩🥱

咪又係政苦爪牙 有咩好吹奏

有咪block
辛苦一次之後唔洗煩

香港冇床位，送你去大灣區

39個已確診病人等待送院

乜鳩都話手上無資料

要開會，要捽d細寫稿執稿，要做資料搜集，要採排下點答d 19問題

一星期都增長都102%

留名院外人數多過院內

我逐個狙擊架

之前耐不耐都會有一兩日低返

政府一早想我哋死
你班外遊狗要死就死遠d thx

過幾日又升

蘋果LAG咗

apple live looping

同佢地嘈浪費時間
你改變唔到佢地, 都唔係認真討論

我祝你長命百歲 屌你老母

d2

Youtube？

咁哩39條友係邊

聽唔到 本身喺邊等 隔離中心？

不經不覺 我地已經習慣左雙位數增長

問方艙醫院

因為有人會唔知班仆街係分化撚 我咁做可以提埋其他人

大紀元有

上到呢d位
仲會唔會計較個一兩粒鐘OT錢呀

無

你邊區呀？

唔過100都唔叫春了

周圍噴

有 港島

你小心啲講野，好多張竹君Fans係度

真係起咩?

有😨

向好果面睇咪話全部外遊撚

yes
公司有

累積埋幾個月好撚甘架

電壓驟降

個男人講嘢好廢

有

有
觀塘寫字樓

呢個MC好撚無禮貌

有閃一下無熄過嘢，沙田區

如果報單位數你仲驚
係咪驗唔切，係咪收唔切，係咪用強國儀器檢測

迪迪尼停車場隔離 好似係

避答

次鳩次佢出嚟都係咁

其實燒山真係咁多觀眾咩

呢啲先恐怖，一單都嫌多

記者朋友

張祝君都唔答網頁錯誤個題

有
地鐵站

岩啦
外遊果班直送
好近

39 個社區確診 CLS

出左街都冇人知

又冇資料?

冇內容

學撚狗吠會d野

燈閃咗 九龍

去咗邊其實

尖東有.... 兩下

應該唔係wor

蘋果同立場都話琴手果個係PTU 29/3 有返工，去過警察同樂會 同旺角警⋯

會唔會另一個人？

留家隔離

醫管局條仔, 答二線隔離病房 次次都講一大段野
講咗好耐, 但其實無咩內容

當另一個記者再問，又係 loop 返類似咁嘅一段嘢

傾緊
傾到2046都未傾完

fuck

有 觀塘

有冇問到popo選擇性執法

石硤尾警署1男警確診 同袍非密切接觸者

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，今日新增41宗確診感染新型冠狀病毒的個案當中，有一名31歲男子是警員，他昨日開始發燒，到明愛醫院求醫，相信這名男警染病，與早前確診的女警無關係，又指男警上星期五放假時，曾與朋友野餐，這些朋友將被列為密切接觸者。

防護中心又指，男警第二日曾在石硤尾警署返夜班，期間無與其他同事食飯，其餘時間有戴口罩，因此他的同胞並不屬於密切接觸者。

好似幾日前深水埗果單咁

好公務員

佢係撚燒山fans咩
我真係唔信睇燒山嘅會唔信毒果

慢慢傾，個病毒聽講會等埋政府傾好先開始傳染比人

話人黑醫護又睇醫生

再長d呀

有，九龍東茶記，食緊西多，坐冷氣下面，成間閃一下同冷氣機停左之後又開番

會唔會有人問病毒係唔係識分日頭同埋夜晚

點解有餐廳 唔開晚市 但早市午市就照樣爆場

#663
- 無去燒槍
- 同 3,4個朋友 去西九文化區野餐, 食飯

吹奏完張竹君未好撚嘔心

日頭唔傳人 等夜晚先

有出糧俾佢

有確診者去過中環 Draft Land

病毒應該識分邊D人返工邊D人去玩，所以政府先唔停工

就爆了

劏房
一齊住共用廁所都要隔離

#663 冇燒槍
0327 同3-4個朋友去西九文化區野餐

#677 #533接觸者
0313 同朋友去中環DRAFT LAND

真，良心病毒

大佬，佢全球惹左60萬人都攰架
病毒都要休息架

呢個爆 隻毒有腳

要改D記者可問出口嘅名好D

除咗返工同買飯仲出街正on9

HA：唔係所有病床可以同時用到

野餐刑警

床位非常緊張

你睇3月中親都係旅遊撚
佢知香港人要返工所以唔傳染，真係好好

病毒係office hours 唔會搞人, 亦都唔會搞坐巴士地鐵小巴既人

個男人真係1999

病毒日頭都要返工

咁多年都唔點起醫院

一早傾好晒，仲有佢識數住20人婚宴就唔出黎傳播

應該問政府係咪同隻病毒達成共識，係12項豁免內容下，答應唔再感染市民

咁講我覺得隻毒唔只有腳 仲有思想

件臭西 Mc

等我解釋一次俾你聽

有冇人覺得劉醫生好似張曉明

MC 好撚無禮貎

有d醫院去到100%?

病毒都要供樓

狗仲有春朋友咩
咪狗朋友囉

有部份醫院病房使用率已經去到80-100%

CLS無啦啦cut

同狗吠會個Mc 一撚樣

唔係就搵黑狗放TG

100%

cls
台上男明明仲答緊數字

涉及敏感數據

病毒都要跑數
感染唔夠人會比上司屌

護主
見男醫生答唔到呀即刻狗衝去護主

呢啲MC炒得！

答緊俾人cut

PMH病房使用率>80%
部份醫院病房使用率 ~100%

仲有大家夾好晒1.5米外就唔傳播

不如佢公佈邊座冇事會快好多

立場記者追問邊間醫院100%
男醫生好似冇資料答唔到
個mc就護主cut人

港共最愛

之前醫管姓何解釋過
佢計埋兒童病房入去
大人唔會送入去兒童病房
所以條數唔會滿

曾與朋友野餐

正呀，野餐一定無戴口罩

記者們 可以互相幫下手

MC cut 咗前一個記者問題
下一個記者可以幫手再問返

所以大家一人讓一步
病毒唔阻我地返工，佢就惹比D富豪交數
大家開心

岩先有冇人屋企啲燈閃左幾下

柒婆：升佢職

肺炎手足
同得狗野餐都係

yes

野餐食狗糧

咩公園比狗入？

推

係人民幣既味道

男醫生有料但被MC cut

出邊有

搞手但求打個和 唔使賺

示意圖

最好笑係突然轄免埋3個賽馬日比馬主入場

笑到仆街

等睇人傳馬

隻隻馬千幾萬 到時呢

同得佢野餐一係都係popo一係深藍
一定唔會係好人

as well as.. in order that..so..because

D馬個肺花左仲跑唔跑到

Draft Land d cocktail唔錯架

信報記者 追問返

問邊幾間醫院病房使用率100%

問中point

睇死佢都係冇資料

個個戴咗口罩都好靚

擺明有

今日幾多

我都係以為自己屋企燈嘅問題

唔肯講

唔敢答 分分鐘間間100%

條仔又 loop ,
希望 , 陸陸續續, 二線, 等多D 一線, 七個聯網, 根據條件

agger

明明有資料 唔肯講

跟住再大條道理引入中國醫生

日日問

直接中醫啦
飲雙黃蓮

其實都好難知救唔救到火 要睇未來確診預測

留名等睇mc狗護主cut 人

錢
人手

男POPO個案 #663
冇源頭

仲預測?
原來預聽日先140架

有資料啦，漏左少少口風
"有100%，有80%，不過平均數字呢...."

病毒追數出花紅呀

ha高層花紅又咁高？

有老婆屌狗乸唔敢講

唔cut點俾香港警察加人工

就算唔係間間爆
如果比人知有邊間唔爆
啲人就會狗衝去果間

一直有密切接觸者確診
斷唔到傳播鏈

聽日140宗確診？

其實HA果班出私營人工會更高
出面真係星球月球咁

雙黃蓮蓉月餅

SOR無開黎睇, 上文係講緊咩,

邊度有位咪送去邊間 無用

學護去all night long?
係咪藍絲廢group fake news嚟

唔好再問預測
好撚燈架

酒吧群組

3月頭預測3月底總數先140

真係好多popo 中招

警方有超級電腦+用八達通追蹤，咪可以快啲搵到源頭

記者瘋狂追問各間醫院隔離病房/病床使用率
條友一直遊花園只係俾平均數

報左乜？武歸家？

病毒有靈性

公私營點比

OU女學護
#670
有去ALL NIGHT LONG

死全家不 可憐

用緊啦，不過用黎搵其他野

要用嚟拉手足 不了

女學護

就係決定起定唔起係高層度
錢梗係留返自己袋

#670
- 學護, 公大
- 公大已停學, 無做嘢, 無同學校/醫院有關

尋日
#618 566 本地個案
去過生日PARTY 10人左右
但未搵到源頭

所以仲留係公營體系既人都算係咁架喇
人工真係唔高架喇

ALL NIGHT LONG執咗佢啦！

POTATO HEAD

手足

屌仲party

佢自己係學護都防疫無意識

垃圾

PARTY實SHARE野啦

不明源頭令人擔憂

係HA總部嗰班高層係做行政嘢，嗰班高層未必全部係醫生出身

用咩字眼都無所謂

錢對於港工嚟講絕對唔係一個問題

情況令人擔心
隨時大爆發

默認

用咩字眼都唔緊要 試下上法庭同個官咁講

大把錢

啲錢唔係留比你哋用

你岩，個高官都係做姑娘

尋日個案
#612 11歲女 冇外遊
哥哥係個案
0315 外地返港

仲去吧

工照返，Dse照考，馬照跑

講咗好耐話大爆發 但仲未爆...

屋企隔離既效果

哩個真
仲問599C有咩意思

gdp

永遠未來14日是關鍵消失左

好似成家中晒

永續左
在心中

又少左 疫症受控了

咁先有做高官既資格

dse真係死得
一陣考到一半有d確診個案都唔知政府停唔停好

講完末，可有明日預測

等睇未來7婆會主動向中共要求幫手

今晚9點 又會60up以上

其實而家係咪每日都仲有人由歐美來香港？（例如留學生）

100up

唔擔心呀 都未爆

視乎四星期後情況，如果大爆發唔會照考呀嘛...

何婉霞好似冇答得咁衰

係

咁肯定日日有輸入case

住新界既送港島？
就係唔想煩
一律唔送
當full左算

cls

每日關注張醫生

90%

佢好準
加埋燈神認証

張竹君籲家居檢疫人士勿與家人共用廁所
30.03.2020 17:16
衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，留意到部份從海外返港的人士，抵港時並無病徵，及後發現深喉唾液樣本對病毒呈陽性時，才回想起今個月初曾經不適，後來病徵減退。張竹君呼籲抵港人士，如果近日曾經有病徵，都要告知港口衛生科人員，以及早化驗；而家居檢疫人士一定要遵守規則，最好不要與家人共用廁所。她又指，若果有住劏房的人士確診，與確診者共用廁所的人，即使不認識確診者，都會被列為密切接觸者。

張竹君重申，新型冠狀病毒有不可控的地方，部分患者病徵輕微，難以單靠追蹤密切接觸者去防止社區傳播，因此政府立例要市民保持社交距離，呼籲市民合作，並保持個人衛生，才有機會停止病毒再蔓延。

屌真係問

記者…

問放假

醫管局：病床非常緊張 二線病床是緊急救援
30.03.2020 17:22
醫管局指，截至下午3時，有39位確診病人仍在等候入院。醫管局總行政經理劉家獻指，目前病床非常緊張，有醫院隔離病床使用率已飽和，有病人需等候一日才能入院，形容醫管局只能「盡做」。醫管局預計今個星期啟用400張二線隔離病床，接收病徵輕微或正在康復的患者，以騰空病床給新確診患者。劉家獻形容二線病床是「緊急救援」，會繼續和政府探討不同方案。

劉家獻指，轉入二線隔離病房的病人，需要超過48小時無發燒，無上呼吸道病徵和腹瀉，病情有進展等等，強調在二線隔離病房的醫護，都會穿上全副防護裝備。目前負壓病床整體使用率是65%，負壓病房使用率是77%。

確診一日比一日少 驚西咩

張醫生：其實我係bot黎

好warm

笑左

眾新聞: 問張醫生幾耐無放假, 每日工作幾多個鐘, 好多網民都好關心你嘅健康

口罩大貨就到

大爆發先定口罩大貨到先

住渣甸山，一家四口中晒
哥哥留學英國返嚟

開會真係好辛苦

呢句野好離地...

笑撚咗

連登搵問題
絲打

定係陳同佳去台灣自首

係咪內定嘅問題

應該想順便問埋陳漢儀去撚左邊

終於問咗

祝竹君健康

張竹君: 我唔係最長工作時間果個, 可能仲係好D 果個

佳佳去台灣先

人地180尺都有兩個廁所，你都得

呢個好似人間蒸發咗咁

君君會心微笑咗一下

醫科轄免考試
我有無聽錯

大把住家得一個廁所
竹君好離地

好謙虛
佢會唔會係一個好上司？

屌

眾新聞係手足嚟，大家記得like

支持

今日外遊個案接近全部去過英國

垃圾問題

返工都要一齊去同一個廁所

唔同屋企人共用

唔通出去同其他人共用

定真係有人唔洗柯屎

又可以屈係英國播毒

yes，強烈建議全面復工復課

屋企人全部出街借廁所

依加每日以50人增上去，下星期應該會破千

又比你諗到

所以隔離病床一定唔夠用

叫人勤力清潔廁所好過啦

1012張隔離病床
820張內科病床係收成人
66張係ICU
126張係兒科

新400張全部俾成人

屋企廁所留俾受檢疫人仕專用
其他屋企人全部出街借廁所

今日記者會長咗！

仲要起明日大愚呢

留學生差唔多全部英國返
其餘就去過好多唔同地方

隔離劉醫生掛住笑 完全唔記得左自己條問題

解放軍醫院又話政治敏感，一陣死左人又話做實驗
用舊醫院改造又話唔合格

39

我諗起一夜情個條問題

個主持即刻出手剪布

趕收工

on9

300000000000%

你知啦 我地一直做緊嘢
咁串做乜又唔係你做頂你

今晚十點一齊拍手支持醫護好冇
張醫生加油

唔知820張入面 使用量係幾多成

講咁耐好明顯HA同DH都好洧今次個情況

勤力啲清分分鐘仲易俾中招屋企人傳染

有冇發覺香港確診人士年紀越嚟越年輕呀？

佢平日講嗰個用左7成係用total 1千計

姐係已經用左7百幾張成人/820

其實玩多1~2日 每日50人確診已經收得皮

完
聽日係3月最後一日

認真，傳媒應該留返啲時間問啲正經嘢，而唔係用咗個發問機會問埋呢啲無聊問題

因為留學生？

後生驚西

希望佢可以分返開講

留學生多

死左個16歲法國妹

因為外遊留學生

好無聊 網上假膠下無所謂

我都好淆
香港會唔會唔夠呼吸機
去到好似意大利咁 揀年輕既醫
會唔會唔夠病床 係屋企等死

話明屋企人

乜都唔做都易中招

遲下大陸解放衝關
次序係大陸人優先
香港人係屋企等死

Keep住每日幾十個case ，一定唔夠（人手/病床/各種儀器）

睇得出DH同HA無大權可以改變到D咩, 要等777出聲先得

但全世界搶緊，仲勁過搶口罩

是

淆乜

到時死人，香港唔通會問責？

外國直頭要搵elon musk， f1車廠幫手整呼吸機應急

假設HA DH班高層仲有良知，都會擔心會死好多人

因為佢哋知港共會推卸責任

傳媒一早踢爆柒婆條粉人諗住用香港幫手支那分擔病人
上次支那俾佢縮咗一下睇怕今次冇得縮
基本上瀨硬野

第二線隔離病床得 400 張
依家 average 一日 50單, 而每日出院係個位數

就算唔爆發, keep 住呢條數
唔駛十日 已經 用滿呢 400 張床
跟住可以點樣

是日疫情簡報會已完

並末有任何變動，亦未有重大喜訊七婆一家末中武肺

被代罪

再有警員確診感染新型肺炎 曾到西九文化區野餐
香港電台-港聞 · 1,016人追蹤
19 分鐘前
新增的確診個案中，再有警員感染新型肺炎。（梁禎祥攝）
新增的確診個案中，再有警員感染新型肺炎。（梁禎祥攝）
本港新增41宗新型冠狀病毒確診個案，其中34宗有外遊紀錄，4宗本地個案未知感染源頭。新增的確診個案中，再有警員感染新型肺炎。 衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，這名警員本月29日發燒，到明愛醫院求醫，前日上班期間沒有跟別人一同用餐，有戴口罩，但在本月27日曾經到西九文化區野餐。

可能係良知, 可能係怕責任, 你要知 功就柒婆領, XX就下面受

支那話自己清左零

到時一定扮救世主借呼吸機比香港

佢兩個仔嚮邊

呼吸機暫時見淘寶仲係任買

見有made in Germany

應該存貨嚟？

其實點解要鬧人

大爆發唔好咩

反正老嘢死最多

好似好少重症咋嘛, 咪去另一個隔離營唔好訓醫院囉...

今日話去野餐個個係第三定第四宗popo?

應該第4， 第3係走
去酒吧

再次罷工？

依家香港都爆左煲
仲點幫大陸分膽

愈黎愈多popo 中招
黑警奶野機率 比 其他紀律部隊高
做得陰質野多係有報應既

仆街 本地愈黎愈多

其實唔好同確診者共用洗手間都係佢作為「醫生」畀嘅建議，就好似全城搶口罩嗰期咁，醫生都唔建議口罩重用

間唔中一條半條，無傷大雅啦

買定擺屋企 必要時用得唔得